入黎睇下 所謂既"沉默大多數"

中大傳播與民意調查中心(9月26日):

現時近半市民對警隊、政府的信任度 0 分。而且，成立獨立調查委員會，以及重啟政改已經成為大多數香港市民的訴求，分別有 80% 和 74% 受訪者支持，期望政府正視。

給予警隊 0 分的市民比例大幅上升：由 6 月中的 22.5%，急升至 9 月初的 48.3%。至於給予警隊 10 分的市民比例就微跌，由 6 月中的 12.4%，跌至 9 月初的 10.2%：
「48% 對 10% 這種比例，與其說是兩極化，不如說是一面倒。」

屌你老母 自認係撐警撐政府少數我就認同你有guts啦
扮乜撚野沉默大多數
收皮啦 冇人支持都話自已大多數 onlun9

依個時勢真係愛香港嘅人，邊有可能沉默.....

藍絲就藍絲啦仲扮

9月30日全港三罷 傾下點罷

好嘔心

第一時間出賣同路人就係呢種人

有冇人想會議腰斬淋病走人

五大訴求，缺一不可

我心諗，沉默大多數你就唔好出嚟對話啦，繼續留係屋企沉默

人地背後有14億嘛 邊有700萬

佢地一直自以為自己先係多數
三毛仲會係line today話民意調查唔專業
明明係佢地自己連學者都唔識

李立峯

同林鄭對話，但句句向示威者講
沉默大多數？

DGX巴, 你首歌俾何妖拎左去改呀
快啲向youtube report!!!!

巴 你首歌比藍抄左